放低你最中意既韓劇

kill me heal me

秘密森林／未生／live

推奴

今生是第一次

太陽的後裔

Kill me heal me

沒關係是愛情

天空城堡

Blood

雲畫的月光

懷抱太陽的月亮
首歌好聽到

Signal /live

主君的太陽

申河均

善良的男人

Signal

請回答1988
Signal

大長今

single
未生

請回答1988
舉重妖精金福珠

大話妹
茶煲阿四

九回

壞傢伙